申請連登帳號應改為invite only

暫停新申請都只係斬腳指避沙蟲既方法
每個註冊左一年or 某段時間既account 有quota 可以邀請其他人註冊
如果被邀請既帳號比人ban 就ban 埋個邀請者